感到同伴侶有距離既一刻

就係一向好有共識話唔生仔
但佢突然改變主意喇，覺得有細路人生先完整，中意熱鬧
好似做乜都拉唔番個距離感
有最終都會分開既感覺